一分鐘打五次飛機正唔正常？

唔正常 唔洗睇醫生

正常 連登標準速度

唔使。睇都無用。
節哀順變。
下個星期可能晉級一分鐘二十次。

一次得12秒， 裝飾黎？

平均12.5秒一發都叫正常

一次係咩先

一次chok一下？

有無白色野流出黎呀？

射精先算一次wo

你個腦要照一照洗唔洗食藥